[德國戰線] 支那大使館寫公開信開德國記者挑機

China‘s embassy in Berlin wrote me an open letter because they weren‘t too happy with our Corona coverage. I responded.

香港人幫手推
入去支持佢 講句Danke Schön

同場加映
OMG! This is great!

The
@dailytelegraph
is publishing an article submitted to them by the CCP rep in Sydney.

But they’re censoring it CCP style.

Tim Blair is a legend! Face with tears of joyFace with tears of joy

推

Push

冇人睇